[回帶公投] 大家點睇馮提莫 cover《剛好遇見你》

射左
雞

利申: 聽原版only

警吿: 下面大陸口音, 頂唔順勿播

連登既一眾雞蟲會會揀上定下 (因為最後output都係一樣)

馮提莫整容架

整得靚咪得囉
又唔係自己條女

唱得幾穩啊 我見李玉剛唱live都走撚晒音 反而個女仔唱得唔差

評已正

下次可以答: 已射

哇聽聲真係唔錯
利：唔識佢

想射了?

有得屌既話 屌定唔屌

利：絲

絲打幾錢Q?

屌撚硬

一般內地節目都係會後期收音

3:30開始睇 但果條原片youtube好似del咗 我搵唔返
當然啦 唔排除佢果日狀態唔好
youtube上亦都有佢唱得好既live
但內地節目一定係後期會再執過 唔會有走音

sad but true

連登仔